衝立法會啦仲坐係出面比佢撚做乜呀

次次都係深夜裡面冇人先黎衝 蹝時間蹝力氣蹝人力蹝士氣 做乜撚野呀

次次深夜黎衝𠴱班人係邊呀

啲人只會一日少過一日

講咗deadline 3點

趁依家咁多人 依家衝實冇得輸

差緊個人

應衝就唔衝 唔應衝又起勢衝

衝啦香港人 我地咁撚多人驚春咩

6月9晚𠴱班人去左邊

唔係真係任佢撚呀 拖拖拖拖佢老母呀

加油呀香港人